忍唔住要出個Post, 因為實在太好玩~ 艾爾利亞之編年史

經典RPG手游《艾爾利亞之編年史》，YT百萬訂閱J-PoP歌手參與遊戲OST！
由韓國開發商 CRAVEMOB 研發營運的經典 RPG 手機遊戲《艾爾利亞之編年史》，擁有全新的開放式世界要素，並採用無鎖定目標即時戰鬥模式，讓玩家體驗爽快打擊感，盡情在廣闊的「巴拉姆大陸」中探索冒險。

沒有扭蛋！免費獲取英雄！
在《艾爾利亞之編年史》的各個故事情節與關卡中，您將會遇到各種英雄，並與他們結緣、對話，成為同伴！
在通過《艾爾利亞之編年史》的故事情節你已經能培養了自己英雄，那麼為了對付強有力的 BOSS 級怪物，可與其他玩家組隊參加即時戰鬥。而在緊迫的戰鬥中，只有能夠利用周邊地形地物的理智玩家，才能戰勝。

番去App台啦 你識唔識規矩架